新手想投資

冇接觸任何投資
如果手頭上有250k閒錢應該可以投資咩
定期存款或者儲蓄險係咪最冇風險亦有一定回報既投資

All in 美團

買etf
之後唔使理 真係要用錢先拎返出嚟

all in 安樂工程 01977
包你死於安樂

睇下班師奶話邊隻跌就買果隻

安樂死

係，不過連登個個股神，實叫你買股票🤙🏻

etf 即係咩?2800果啲?

交易所入面嘅基金
睇好香港 大陸市場咪2800